小肥算唔算係香港樂壇既滄海遺珠？

話說有一日禁開YouTube 睇過小肥一首叫負親既Mv
小肥既歌聲 帶動住激昂情緒 成件好起雞皮
睇住個Mv加埋啲歌詞 即刻諗起細個同老豆啲畫面
其實做人真係要珍惜眼前人 黎緊父親節大家都要好好孝順父母
因為有啲野宜家唔做 將來可能真係係機會做 珍惜每一個眼前既機會
成日話工作好忙既人 問心係咪一日抽少少時間同屋企人食飯既時間都無？

利申：非小肥打手 純粹有感而發 借首歌黎廢up下

改個咁嘅名想紅都難

佢上年定前年隻新碟都好高質下

睡前服 成隻碟都超好聽

真
觸景傷城聽到眼濕濕
依排係咁loop內外